[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (796)

再代開

我準備開

鏝2.5大屌唔屌得過

3c

3C

0：0鍠

歐聯冠軍 廢到

角球真係唔敢入，平時皇馬曼城都好刷得，但驚下半場好似里昂咁HEA到唔撚郁就仆街

正皮

2.5s 3/3.5s
10.5b

sorry 係街 冇為意1001
正評樓主

皇馬

鏝爭啲ng

曼城禁屌到 上盤jump了

曼城班懵撚成日省鳩個龍做乜呀，入波呀仆街

半大已死 睇黎要買小小鏝NG了

半大含7了

鍠

如果開唔到半大，我正式宣佈光頭既教練都係死仆街，哥狗拖丹屎巴列堤

比人㩒住打

鏝屌打？

Yes

宣佈定都得了

銀河艦隊 無阿朗就唔識踢

茅左阿朗差咁遠

終極送C

4c

屌打入未

曼盤 2.5 2.5/3 3.5s
10.5b

皇馬似入fg

想入波都幾難

連C
5C

5c

5C

以後買波前睇下個教練係咪光頭既，係既話ALLIN 半細，屌佢老母

奇蹟半大

戶口又少了一半

又中柱又單刀，一球都入唔撚到，兩隊集體自殺啦屌

係 嬲撚到

好後悔冇買8.5 7.5b

6C

垃圾

買左低水7.5b後悔無買8.5b

8.5b 有2倍

賤種多咁多FANS

快推高角球中位數

11.5買唔落手 仲要低水

又黎半場爆到9彩

皇馬突然爆seed

12.5 s 有2倍

硬係唔傳中

ViuTV 更新：ViuTV App已經可以睇到啦

有1.5B買未

2/2.5b

開頭半客半大2選1 點知2個都應該開唔到

阿婆角大cashed?

7c

賓周馬

Sor is fake

基利-2
爽能到

原來放題路正選 打爆佢啦

賓施馬

平時D前鋒成個剷落去，佢好似過去晨運路過咁

我都覺

以前就話驚冇正選要博姐,依加洗撚驚

好掛住你平安

又7C

求奇升個前鋒上黎啦屌，要個晨運阿叔做乜鳩

7c -1

半大

皇馬D短角球真係得啖笑

出巴禾既話今場全大都開撚埋

有1/1.5b 入未

獲加痴撚線

買唔切8.5b 後都費事再補

等下啦,可能下半又出現9.5

1.5 就有

半7

半0既話 下盤都幾穩

我都係刷到4先買10.5b

半大未死

全14

not true, 都要頂

宣佈定都得，光頭教練全部都係垃圾，靜係識將個波傳黎傳去唔撚入，屌你老母，一個就傻既，一個就同個同鄉搞基既，屌

who

你問莫拉達應該就知

呢啲友誼波太西,唔敢再事前買

半大差d

1.5 有1.57 等高水再入？

轉買角大啦

自己決定喇咁大個人

D光頭喱 0.5B都唔知入唔入得過

一個就猜猜猜，另一個就派個晨運既打前鋒

咁爆角點買

半7 唔敢買了

呢場算踢得認真了

真馬靠賓斯馬都幾難入波

招我互含未

美國機動遊戲座位飛脫 乘客拋出1死7傷死神來了

無左C朗既Zidane都係普通料姐

睇下佢下半場點換人先

輸光 定找數真漢子

無柒頭

大埔發生斬人劫案！下午5時許，一名31歲姓張男子走入大光里一間機舖打機，其間2名刀手走近，突然向他揮刀狂斬，他後腦及背部中刀，頓時血流如注，刀手乘機奪去其藏有11萬元的斜孭袋後逃去。警員接報趕至，將傷者送往威爾斯醫院治理，並展開調查，將案件列作行劫，交由大埔警區反三合會行動組跟進，暫未有人被捕。據悉，張男較早時曾於銀行提款11萬元。

好細條

3.5b 收左皮lu

11萬就斬人

你一場都10k啦

係咪借左財仔50k位巴打

見到賓施馬就知1.5b都難，死廢老係前場妹下妹下

半主 全主 0:0 -1

上盤 0-0比返半格我ok ？

皇馬贏波 派1個200 完場先

lm

same

我了

我

下半場出巴我啦，我想睇入波呀

你知唔知醜呀 邊撚位呀

Lm

有冇換屎達0刷角機出黎?

ok

半場休息休1個鐘???

開波未

我做唔做職乞好？

我 ok?

刷角呀

愛心麵包

曼會先入 皇再反杯

史達寧上場了

廢嫁

入波未

丁力幫手刷下角啦

唔係唔玩咩

換走阿古獸

咁都食唔應

做乜9呀B朗

齋睇無玩

半7魔咒

皇馬已死

8c

入一粒好睇啲
好悶

來了來了 角球大雨

曼1：0

皇馬jump

曼goal!!!!!!!

曼

中呀

好睇了

1-0

賤種蝗

留名 同路呀

咪撚泊大巴

同路

9c

反cup喇賤西

俾返半格我都好

9C

啲奶假加#

想買角

入多球好嗎

下盤 cashed

Sorry

皇馬CUP到 派一個200

早知信自己琴晚講既巴+曼城 信錯真馬

LM

皇馬 2nd goal

13.5B

下盤全格goal

冇左牙朗 easygoal既皇馬
即刻變左魚腩隊

別gel

皇馬反cup

CUP佢啦皇馬

曼盤 2.5 2.5/3 3.5s 10.5b

想penta kill 馬會

快gel 我馬上allin對家

歐聯冠軍比英超隊屠

屎達0差d

200 im

下年歐聯冠軍就變曼城

Im

歐洲之恥
比人輪姦

無牙朗係咁上下

2-0 屌打

2:0 廢到

2:0

皇馬死撚左去

20完場ok?

2-0

有c了

Gel duck

冇阿朗 隊波原來咁垃圾

換左個籠搞到咁

好爽

快反cup啦皇馬
俾鏝城入兩粒醜唔醜

一朝輸2k

施丹快D換衫落場踢啦

入一粒都偷笑

下盤cashed

曼城ng

輸多粒都唔奇

依個真

英格蘭超級聯賽 冠軍 曼城 2.35 熱到

好彩冇玩皇NG,廢到

5百5百咁輸 唔撚掂

皇cup 頭2 200

皇 換十個後生

支持下

Cup撚到咩

換哂啲b隊

Cup西，已經換曬後備出嚟

等成季先得果2.幾

即場3/3.5 細 超重心

派幾多都cup唔到架啦

皇馬真係CUP唔到,完全無組織 傳球又唔準

下盤水泥gel

國冠買受熱對家 唔信就出左事

依句真

皇馬2:3 gel得未

收

Gchi

要留名睇走數

曼城下盤穩如泰山

留名等表演

無買都支持鍠了

入一粒啦皇

巴打 你放返出黎啦咩？

差d 30

沒錯

差小小又比人入
細球好危

30

3:0

高蛇爭1球

痴線

一角一球

三球
全格

鏝依球組織得好好,抵入波

我跟機 一齊裸

好在冇再追客ng , 豬爆都似

我好凍

皇馬咁都CUP到我真係戒賭

追左兩次客ng

火火地追曼

一分鐘就收錢

-1G -4C

皇咁都唔入

手足好橙

把握力差到

羅馬

買多個無入球先

夠膽就爆我

4:0

曼城屠多幾球啦

追水重心
皇下一球

豬二球。換b隊點玩

12.5s

-1c

輝哥最好開口中

無牙朗既皇馬 仲係唔係皇馬

俾多c

追4球啦

上個Po 我講過冇c7 就買半和，講完自己又冇買

上場有睇對曼聯 都係咁玩 唔care 戰果

文加拉點解可以仲未有牌

隨時爆我d小球

皇馬刷c 入幾球先喇

Me2

4球啱啱好

-1c ar

又輸二千

冇人逼都可以出到咁

球證係咪on9 唔比牌

4:0未

不了

唔好呀
入咁多做乜

頭先係馬會 入完錢比人見1：0
返去排入錢2-0
灰到走左見3-0

連埋今朝比馬會apps食果球祖NG
一日miss 4次ng 哭了

買2.5s就2比0 追無入球即爆

入多粒未

皇入番球啦，頭先仲俾曼城撚，醜唔醜呀

差d4:0

岩岩入錢買即場豬曬 倒錢禁倒

4:0 真係

大咗

4-0

比多隻角先

爆我細波

點估到曼城自己開大

曼城第4球cashed 3.6倍

又幾準

買咩都爆鳩哂點同你玩

牙朗朋友隊無牙朗只係朋友隊

爆小球

鏝3:0蝗
鏝 vs 獌？

我做乜補錢皇ng，明明買左曼

啱先4點幾。。。。最後買左大。。

same road

5:0

會5:0

你今日贏咁多,有乜所謂

呢句真

輪埋今朝贏個啲

唔爭在開埋主其他

6:0

搞掂

曼城一場令我翻身

好在冇再追細

我會派錢

派2個100

頭10留名加馬會戶口 抽2個

一朝早爆我細波
好在琴晚湯左狗會幾注

呢對二軍都夠晒賤種,c都唔刷

im

9527 先會留AC

26814257

Niko 子 係第10個

有運

好野 有得抽

半7 又係中位數停屍

破蛋啦

會唔會5:0

中位數完，橙😂😂😂

11c

普巴又贏

終於11c

頂遲左一個

4:1

頂

4-1

靚到

哇靚到

11c goal

反手撚

全格

我無tg 呀
唔介意就留ac la 2位

想買皇ng果陣就

半0全5 on9 半場兩粒都冇

傻撚左 半場馬會開左門唔記得

買左50蚊曼城下一球 就對家入

鏝gel

一直無追大 點估到半0全5

爽能到 😂😂

記住那關於車狗的教訓

留e貓啦

曹操 快手

我2點去馬會

輸2k

4:2

完場左都假分嗎

都唔係你

Jacky仔

2.5s
3/3.5s
10.5b
12.5s
13.5s

真心話大考驗

依場贏番百幾

今晚拜狗點買好，對西波米蘭

曼盤 10.5b cashed

入球小

曹操唔留

爽了

為左1舊水俾人爆acc

無人留 我後補

呢場用左all-in 式買法

其實好驚個過程

我以後會全力support 曼城

高士路 精彩

很屌

仲有5日可以賭球

推4口

應該好快俾賣料狗拎去用

灰了 哭了

Thanks

係3口

仲要忍多5日，好辛苦

嘩 屌你功力返黎？

all in 拜仁半大

又玩半大

買哂半場2345波蛋

只係出街入一次錢 洗唔洗咁

當食左餐飯好了

想當年高士路一句 哥列迪巴 下隊入球 @4.0

馬會冇撚左幾多錢你地知唔知 好有幸我係其中一個

高蛇

聽講操盤手因爲咁比人炒左

都真係好耐無見佢一場推幾口

果日我要返工 冇記錯星期二黎

同個同事食緊早餐 叫撚左一個A餐 有腸有蛋加個多士

沙嗲牛麵

食食下麵睇到高士路 出左哥列迪巴 下隊入球

我諗都冇諗 因為我知道 冇時間俾我思考 就買左

結果係點？

我起身大嗌

呢round我既

中左幾多

有無手足會買國米🤔🤔🤔

唔多講 夠我買十幾部7plus

即時轉帳真係好重要

300 ->1000 -> 400

你做咩

我會好好記住你呢句

或者有多人都唔知高士路既背景

但當你見到東京綠茵半大全大

你就可以好肯定佢係如假包換既高士路

成晚2000>9000>5000

why???

高士路 請受小弟一拜

頭先果場起碼食到2次NG
我係Set左但個每日限額Set到太低了 成日轉出轉入就用晒

有得成日入錢輸

成晚500>150>500 無玩過

撞到派錢波 1場就回返晒

我細細個就聽高蛇個名

由50蚊甘美奧半客推到宜家2000蚊

想賭口大D 將今晚所有半一盤串埋ALL IN下盤，點睇

錯過左派錢

你玩開幾多就幾多啦 突然變奏對你無好處

😂細細個就識高士路

角球馬會開高過出便一格代表咩

代表你要買貴一格

別吹奏即時轉帳 輸身家

真 普仔心水清

死得快就係呢啲

宵夜 我入左錢啦

睇你收唔收到

唔好咁

我之前一直唔申請投注戶口就係咁

即時轉帳
有出無入
講三思

係你既始終會比番你

今晚頭場點睇

大炒

拜0-4國米

中國際米蘭

有無人知點解波爾多有得打歐霸,巴黎FC有得升班

係番新加坡踢，拜100% 波

本應降班既巴斯蒂亞消失左

全日重心 所有國冠半細全大

想要國際米蘭[+1]

唔好拜我 次次都比國冠迫害

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400 中
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸
年青人 2.5/3S @1.87 400 輸
祖雲達斯@1.97 500 中
皇家馬德里 @ 1.82 700 @1.85 390 輸

今晚歐霸格拉茨食撚硬

這是100%的波嗎

初盤是100%

thanks 高士路 19067645

1:0

是拜嗎?

拜是一定贏的嗎?

100% 了

國米 2日後對車仔
拜 下一場仲有9日比佢地抖

是這樣計的嗎?

5日後都有盃踢喎

拜仁讓一球盤

賤種拜成日魚生粥

果隊辣殺出青年軍都夠win啦

直屌國米@5.5

點解係你覆

拜仁轉左盤？

樓豬check

冇呀。都係一球盤

下盤角大

有人派me嗎

19067645

肥鳩出水未

讓一球好似讓少左

咁有信心？

19982624

29165348

出面都升哂一球球半 睇下晏少少馬會點

早左買半主 希望cash到

有2嗎

初盤都係得1.9

有勇氣

bayen 穩

23846199

有冇半大號？

拜仁要贏無難度啊，所以我覺得一球係少左。呢啲西盃分分鐘和波收場

火車潘我入左睇下收唔收到

驚佢輸埋咋

馬會咁有信心拜仁贏應該開球半，唔係一球

頭場角大點睇？

我等開場跌去8.5b/9.5b再買

半大 半主 10.5

馬會派錢

輸到無玩幾日

10.5大？

如果佢直接開1/1.5 好似合理啲 開一球再盤有造熱感覺

再升盤

直屌inter了

@5.5->@5.7

求水

病病病

咁我琴日買舊城下盤既分析既@@ 識buy了

普巴買乜

派我未牙

收到風
拜仁5球起

刷左照刷拜仁對角大米蘭

買456了

主其他ok?

你當對面係咩

最後一注了 拜仁半大plz

廢柴

會中嗎

屠7買乜

大蛇

My 橙水 can 參考

上樓希望

馬毛空難🙏🙏

借定財仔

ined 派我

今個月命中兩成到

所以借定財仔買對面 呢兩日倒輸幾k

真係想幫下手足🙏🙏

你起碼仲有錢可以輸 我連輸嘅錢都無

半大號冇人嗎

sam

角大號點睇

個大賠率同上次拜仁對阿妓一樣超低水

師兄又係我傷口灑鹽

拜仁又強陣 不過冇梅拿

係咪大蛇先開得channel

跟

u when open

系 燈水例外

只要有心 人人都係大蛇

你重注左上場

❌❌❌

普巴叉叉叉

西贏又半大

26 烏里治
27 大衛阿拉巴
29 京士利高文
30 多斯治
20 F.格策
5 曉姆斯
9 利雲度斯基
13 拉芬拿
7 列貝利
11 占士洛迪古斯
24 杜列素

點解我之後up乜都對家冇人jer我
想做燈神

有高文可以買角大

收到風尖屎要開齋了 半場大四喜

開唔開到盤呀

有陣容睇下嗎？

人妻一出 誰與爭鋒

列貝利+高文=角大

見到你個名就好想食譚

你就好 有錢食譚仔

收到風有手足之前屌人唔貼飛
但之後谷話貼飛怕輸會見光死
大家下次用依招答佢記得

1935贏左抽一個手足請佢食譚

有得加土匪雞翼 蒜泥白肉 凍檸蜜

食垃圾

Me

普巴買咩

跟了

玩10.5b

大家一齊贏錢去食譚

me

想要埋皮蛋

見到你個名好想叫雞

Lm 轉凍檸茶ok?

LM開餐

等8.5b/9.5b

見到你個名好想打丁

皮蛋會腎虧 我仲想同女朋友結婚生小朋友

好的 你手天使累 我餵你

冇梅拿

我食

占屎利雲上半一人一球先啦

基利角小預警

上次拜仁呢個盤係打ac米蘭

星期五啲波仲未出齊
今日又無波賭
悶...

1.5/2半大有無同路

我等1.5b全大

上半場都3粒了 等唔到

yes

咁1/1.5b？

屙尿未

獎門人做半場球證得唔得

拜仁半主半大全大10.5

半大連兩倍都冇

友誼波都讓1球？國米啦

都唔知拜淫堅定流

我半主有1.9 不要半大了

半場波膽20.21
半大

我幫你手手

杯賽麻麻地

終於破燈！雖然買得200補唔番之前輸既兩個月糧，但都好開心！

哥連泰斯─狗
FC多倫多─狗
墨西哥─狗
車路士─狗
哥本哈根─狗
熱刺─狗
大阪櫻花─贏一半
巴塞隆那─贏一半
美國─打成平手

破粒啦我

1:1

要開始gun了

連輸十三注 等我又黎啦
買左角大
睇路

想買半大

拜人高國米好多班

同連中13注一樣咁難

買了 5 6 7 主-1

同

真心 追數買角細
買咩輸咩

Btw 今場係最後一場熱身賽 拜
我諗佢地都會認真操埋呢場

我都連輸六注之後嬴番兩次半注，加油呀巴打！

國米有陣未

雲加是神

想食譚

大大力轟落拜人

謝了

最後暗湧
莊都冇咩信心
似炒唔起
大家睇路

希望你贏返
我輸到盲目晒 又轟左五千角大

哥連泰斯─狗
FC多倫多─狗
墨西哥─狗
車路士─狗
哥本哈根─狗
熱刺─狗
大阪櫻花─贏一半
巴塞隆那─贏一半
美國─打成平手

今晚心水：
拜仁角細（11.5角細）─1.52倍（收息之選）
拜仁半場入球（1.5/2大）─2.3倍（進取出擊）

國米陣都算正路 但呢幾日多黎飛去會唔會腳仔軟

爽能到

我了譚仔

拜仁半主@1.75 400

1k 拜人盤上牙

上場跟你車仔輸左
今場再跟

穩啦
贏1粒/2粒

戶口有錢了

國米

4.5.6.7
半大1.5

Skip等歐霸

主盤
+角細

your name

James開到齋嗎？

拜狗半大 上呀

必須

輸多野

覺得要開特別項目比占屎

拜人 上

James要證明自己

上呀 COME ON JAMES

入未

上呀拜仁

國米襟屌！！！！

角大

拜狗唔入比人入la

暫時買咁多場e d賽 未然過

1c

半場20.21

屌 漢丹洛域阻撚著灑

列貝利

半大己死

好fit

。。。

比多球我 國米

國米goal

屌你

燈

0:1

國米1:0

大國米

有冇咁黑

0:1 國米

國榮goal

輕鬆輸

半場開個21

仆街 真係伏黎

拜仁

0-1

又打假

拜人jump

半主果d rip

半場cup佢

拜狗

有暗湧既直接skip啦

半大巴打們有機了

好撚彩冇買拜

話左讓1球盤伏黎

仁哥

唔識賭了

係

吊你老味，買垃圾車唔見你打假

鐘意就贏 唔鍾意就豬

利雲入過波未

半大既CHING唔好GEL

賤種拜

垃圾車就認真 依D就鳩踢

差10c姐 快撚手啦

5倍客勝

睇唔起國米

依d垃圾盃賽 任佢開

半大未

國米個44號咩料
咁快抖大氣

角大升得好慢 屌

我拜好波 知我半大 失返粒先

屌得太多玻妹

拜仁亞洲假波之旅搵左幾多

經歷過阿狗一分鐘goal都開唔到半大之後，以後唔會gel了

拉芬拿又想黎

拜狗整返球黎先

半大已死

成班人一定好發啦 係咪一去亞洲返去可以買多隻遊艇

賺錢買人 爽

國米
10.5角大

半大又死

gotze個細佬廢到喊 快撚啲同呀哥一齊收皮啦

角大大船？

半主應該冇可能

占屎

有7.5b再考慮了
角都唔刷 又跌得慢

國米竟然上半場入到波

半主大沉船

唔入波點半大

再等下啦

主勝是夢嗎

唔通真係得兩成

就算拜NG 都低水都仆街

想買國米ng

兩成D咩

半大唔該

拜人牙煙到

命中

打交

打柒比利是啦

半大沒了,哭4

角呢

友誼賽都咁好火

好撚廢 come on james

角球已死

平時D盤開熱門果邊機會都幾高
垃圾國冠盃次次盤都開冷果面
屌佢老母 垃圾假波

唔識買即場

占屎去到拜仁真係無季好波 皇馬好在賣得早 下季都係後備算啦

頂高左

國米大炒拜仁

冇角冇球

長有有刀

蝗馬又做水魚。淨借冇賣

肥安係咪咁憎梅拿
死都唔出

20分鐘一角
十四連燈準備中

對車仔唔見你地咁廢 仆街拜

無買國米 -1盤要下盤定律

上場有正選 可能抖下

ching 有d 料👅👅

要跟了1

哇屌你老母 個角盤硬到咁

漢奸奴域

半大呀 屌你

2c

2C

刷角機persic

利雲落撚到後半場做乜鳩

得列貝利

拜狗落後會刷角

robbery 買左好能多角大

COME ON JAMES 太廢

刷角未 你老母

想入細 低水到

比個半大黎 今朝拎晒d錢出黎靠呢場起機咖

收息

半大PLZ ALL IN左

我買左$50你對家

james 廢能到😂😂😂😂

出james同打少個有咩分別

食屎

垃圾James

占屎。。

占屎真係得啖笑 肥安擺明係為買而買 為出而出

占士宜家有得踢好踢啦
返到聯賽應該80分鐘先有得出

占屎頂高左

條垃圾上水

come on james 可否試着成熟一點

肥安回能曬塘啦😂😂

國米快啲入多粒開半大

有James點入波...

拜狗唔入俾國米屌多粒啦

占屎又甩腳又傳失又比波無力又比人食埋身位又慢

個黐脷筋 講波佬 好煩

10.5b

國米踢得幾認真

james=攻勢終結者
換梅拿入嚟啦屌

占士廢啲定國米個馬里奧廢啲

係幢踢慣大帝波

拜仁三日兩場 所以hea踢

半大！！

02

0:2

好波

半大cashed

馬會收息

半大搞店

1.5半大收錢

0:2
半大爽能到射😂😂😂

廢撚到

1世國米迷了

goal!!

半大GOAL AC米蘭劇本

0-4 波膽手快有手慢無

又比人炒

慘

又假

收息果位..

痴線 兩隊米蘭都屌打

米蘭雙雄屠拜狗 無買都高興

0-2

呢個真

買左200拜盤，見到輸緊一球當冇左

110半大

100國米ng，好似賺番

0-2........

連續比個黑鬼矮撚頂入兩球

啲中堅咩事

國米ng

半大先收一注

收皮

一世拜仁FANS 場場西波開大

對唔住呀手足

國際同Ac都是米蘭 0:4

人地大陸佬大炒到 呢邊大陸佬炒唔到咪無晒面

國米ng+半大慶祝區

@3 allin國米

拜仁成班鳩鳩下咁

假波可恥
拜仁個5號收步任人頂

比利是咁勁

爽呀

嫌錢腥😂😂😂

可能買左十皮國米w呢

我買國米NG了

跳樓死啦拜仁啲後防

曉姆斯 跑跑下停左

屌 點解拜仁個中堅最尾收腳唔跟

巴基之星😰😰😰

意甲》德甲》英超》西甲》意甲 互撚

得一點仲要外彎，個龍都要企係白界

好假

第二球已買了

角都好似唔抵屌 明讓賽

封咁撚耐

假到唔知點賭

國米好波

拜俾a米炒04果場單邊11角 大家準備好未

飲緊水

咪就係

又唔講

佢都垃圾

on撚9 拜仁

國米第二球3.18

仆街拜仁]場認真一場hea

個場有中國球證

列貝利傷了

robbery 渣能到😂咁就收工

換埋列貝利 拜人gy

最正氣既刀疤都傷埋 拜仁等0:4

列貝利收埋皮

仲開9.5 唔知以為好撚多角

仲換埋個傻尻入黎

龍門唔出迎
後衛收步
拜肯認真未

最撚勁 列狗都走。。。

你識佢？

佢係灰了，唔想踢

占屎真係尻下尻下咁

占士傳波都唔掂

456 拜仁la

拜仁5倍反勝

國米w1.41收息

唔係點算讓賽

艾達快帽子了

占士廢到好似藍波果件james😂😂

2粒好似唔穩

拜狗無左 左邊點刷角

高文又無料又要多上腳又要扭

on撚9 拜仁咁撚樣都讓球

高文刷角啦屌

拜仁踢完車仔仲買拜既真係

拜仁黑哨 冇越吹越 差D 0:3

拿拿林俾多幾c啦

下半場換啲後備兵落場妹

屌
我係20唔係02阿

一買8.5b就有c

James尼下

占屎 亂玩

5 6 7未呀

4C

個盤十足AC米蘭 比數都似

等緊高水

拜仁 我屌你老母

主其他賠率低過客其他

屌

刷角開始

次次落到8.5啲c就泥料